健身中心

想請問有冇健身中心推介，近沙田啲，出面好多一join要幾個月，好貴，要6.7百蚊一堂.有冇巴打可以推介一下其他，謝。